點樣先可以擦得一手好鞋

有無擦鞋仔教路

用r8